有冇人毒到網上交友都唔成功?

話說琴日係連登入左個XX區交友TG GROUP
本來想識下朋友吹下水
自我介紹完之後
我講左句唔識溝通
之後比人叫我quit group quit tg
即刻心灰意冷按leave group
原來我係唔適合識朋友
得閒上連登開post已經係最滿足

你咪識左我

[Tg] 放低TG就會有人搵? (100)

啲TG谷，好多本身班人已經好熟，圍威喂

Quit life la diu 🤣

啲TG谷本身就自家圍爐

話唔定本身就一班仔 淨想女入嚟

現實唔得既話，其實網上仲難
你網上一條女比勁多人request傾計
現實起碼唔會咁先

珍
入到去好似個傻仔咁

蛋哥好關心我
好感動

幾時黎食飯

Hello

唔係你過黎咩

我留左就有人加？

屌你老母

下次扮女入去先

唉
咁仲可以點識人

hello

以前玩過感情台個配對幾次都match唔到人
玩tinder都係閪多

配對無玩過
晒氣啦

諗返現實識會較好
App肯定愈玩愈灰

同你一樣
講野冇人應
聚會又唔敢出

只係想有人可以同我講下野

現實真係識唔到人呀
個個星期自己行山
如果有人一齊行吹下水
我邊咁得閒開post

係囉
無興趣就係為識人先有興趣
唔想咁假

依家我開post都無人覆
個個當我假膠
如果我有朋友生活充實
仲有咁多時間上連登咩

樓豬想同你一齊孖棍行山 tg: appleson

其實咩網上gp都好 唔係第一堆入去都好難埋到堆 一係你係女 一係你好有吸引啦

會唔會推我落山

珍
我打算扮女人去玩鳩班仆街啦
個個都排斥我

我試過扮女人都無人理我

真唔真呀
反正無聊玩下班仆街先

根本就係

放棄吧

你自己開番個group搞番個小圈子lo

試過一次交加友apps 識到女朋友，拍左三個月左右就散左，之後就係再出過pool 真係越挽越灰，加上又勁多sales ，已放棄交友apps 交友

有女就去

我做你朋友

X2
其實網上係易接觸人，但對方一樣
變左好易分配唔到時間俾你，除非你好對佢口味
就算一時三刻對到，佢都係同出街果班熟
耐左佢唔理你就唔會再搵

但你有恒心可以keep住搵撞下

Tg:hugo1991

樓主快D開GROUP/留TG!

我都個個星期自己行
仲唔駛番工

點解你唔洗返工

唔搞小圈子

做咩留我tg

唔想呀

我搞到小圈子唔洗咁啦

你起碼曾經擁有過呀

好彩我quit得快

好膚淺呀

好呀
感動了

小圈子PO/group係咁, 所以不嬲唔去依啲地方
我早幾日都去過一啲小圈子PO，都冇人應
亦唔想好似求人應咁, 識朋友應該要互相尊重

一句就叫人走，可能怕多個人爭女

你搞到，叫你搞你唔搞咋嘛

你咁講，又無錯既

你搞到我入

網上邊真係難 剩係靠文字同imoji

咁兩個麻甩佬可以做咩

真失業毒男

唔洗比家用咩

可以一齊係連登吹水

依家仲有voice同video既

個主題係咩先

我女都無呀屌

咁應該點搞?
是但開個GROUP?
都要有計劃有組織架

樓主好慘 加油

唔洗咁灰心，我睇你開啲po覺得ok呀

U

你係hugo1992

用積蓄都捱到幾個月既

已經努力中

冇㗎 網上交友太誠實 = 等緣份到

但又唔想叫巴打你呃人

加油總會遇到適合嘅人

想識朋友都要做到好似狗同傻仔咁
寧不擦鞋了接受自己一個玩
最on9個d活動group
個個都話男會員已滿
1v1扑野咩

原來有人接受到
仲以為個個當我假膠煩膠
有朋友洗鬼日日咁咩

唔識去呃人
亦無自信
個人好自卑
只係想識下朋友吹吹水

有啲係猛9唔答8, 引人注意，自問做唔出。

咩交友活動／吹水PO，直頭唔入

個個都好似有目的咁，睇佢地FRD咁幾耐

識FRD識到要求人咁，寧願唔識

巴打睇得好透

依家咁多人行山開番個行山group lo

個啲濕尻group 係成班圍威喂係到玩
多你一個就阻住佢地搵食
唔洗咁認真喎

啲仔就成班狗公player
啲女就係mk 臭8 婆
比你識到都係比人當係兵/玩感情

同意
下次去行山個陣咪唔洗一個人囉

連登唔係好多行山group啦咩

我攞個心出黎
原來係墊高他人

係山頂集合
其實我好驚同人見面

一打十容易,一打一先係最難

一樣好難9up容易吹水難

好慘咁我match都無match過

挽你老母

開個hehe谷

但我鍾意女人的

啲女人好撚古惑架
毒撚輸唔起架

至少比我輸一次先啦

明白既失業毒男
唔好識朋友囉
quit tg group囉
你成世都會做毒男架by the way

屌你老母
原來係你
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母

洗唔洗咁

毒撚最鐘意自相殘殺

例如係驚D乜野? 你真人完全唔識社交定點?